劉邦!!!!!你呢個貪財好色既卑鄙小人!!!

張司徒,項老弟打到黎啦,快啲幫寡人諗下辦法啦

楚漢驕雄
強帖留明

最近翻睇,好正

劉邦！你個反口覆舌既小人！

首歌好有霸氣feel

力拔山獨有吞山川豪氣 天亦疑忌

邊度有得睇

我寬頻續約,送左一年mytv super

其實將劉邦換做項少龍，成個感覺就會變咗做宣荁

西楚霸王係我個仔!?

明知自己個仔會自刎都唔救佢

我地直奔彭城！

虞姬！！！！

不祥人